呢個係憑佢本事呃返來的，點解要還？屌你老母

利申： 我自己唔係苦主冇買
不過睇唔過眼
講真，有啲人賣得貴都算
起碼有真貨比到人

但呃錢同比黑心口罩個啲真係冚家剷中嘅冚家剷

知唔知條友真人？可以私了乎？

唔知佢邊個
睇相應該係女人黎
佢話D戶口全部買返黎

要用狗仔式大大力屌到佢噴水

成班白痴當狗罩係金鐘罩 戴左百毒不侵咩 正價有就買 冇就算數啦

人蠢無藥醫

咁肯定食得？

唔介意蒙佢面